有冇人個鼻廢到基本上係冇晒用途

塞足成禮拜
成日諗到如果畀人綁架封住個口都會係因為窒息而死咗先